##Задача
Вам необходимо написать php-скрипт, который работает с API системы amoCRM. Скрипт должен для всех сделок без открытых задач создать новую задачу с текстом “Сделка без задачи”.

Пояснения:
amoCRM — CRM-система ведения клиентов, хранящая информацию о компаниях и контактах, а также сделках с клиентами. У каждой сделки может быть неограниченное число задач, которые должен решить сотрудник при работе со сделкой.

API: https://developers.amocrm.ru/rest_api/

На данном этапе важно продемонстрировать общее умение работать с PHP, минимальное знание алгоритмов, чистоту кода.

## Результат
Создал класс AmoCRM, в нем создал 4 публичных метода: 
set() - принимает данные для авторизации(email,субдомен и API key),
auth() - берет данные которые мы задали в методе set() и авторизует нас, при неправильности данных кидает исключение,
getLeedsWithoutOpenTasks() - достает список сделок, без открытых задач,
addTaskForLeads() - добавляет задачу с заданным текстом в список дел из метода выше.